M狗拍套thor2咁垃圾仲係到嘈

嘈乜撚野夠你套thor2咁垃圾

有冇JL劇透呀？

原來超人仲未死